嚴撰三隻你會持有一世都唔會後悔既偉大企業

美團

幾乎完美既商業模式，滿足人類食住行既基本需求，客戶重複消費意欲強大。

Alibaba

眼光超長遠，幫創業者實現夢想，企業文化良好，完善既生態系統。

Tesla

Elon musk 唔係生意人而係百年難得一見嘅天才夢想家，投資佢等於幫緊全個世界既進步。

中國平安，屌打全世界保險咁濟

另外以上3隻都係龍頭股 有超強既barriers of entry

你根本就係睇股價黎揀 隻隻歷史高位

無盡現金流 又係屈機

唔關事 好野係長期高位 因為唔係得我一個知

不嬲好野都係貴

我覺得美團唔算

格蛇愛股

原因？

個個見股價升就唱好美團

美容 酒店 外賣 堂食 搭車 借錢 機票 火車票 景點 單車 仲陸續有嚟 暫時有邊間公司做到好似佢咁

事實係好多基金公司入 龍頭地位已確立 十年後睇番你會明 唔關股價事 我46蚊已入

msci
6060
1810

美國佬玩緊無人駕駛，無人機送貨，遲下無人送外賣，
如果講一世持有我就唔了，357年都可以同意，業務拓展唔似BABA 同TSLA多樣化，美團只限大陸地區特點做得起

美團唔係主要做外賣仲有好多業務 同埋佢都有投資緊無人駕駛 我覺得係反而幫到佢業務

Raytheon

雷蛇 電競龍頭

多競爭 太易入行

唔用人送連成本都減埋 賺得仲多

半年前依三隻應該無人講
今日三隻都破頂先黎吹捧

騰訊系同阿里系都有

美團我自己係冇人講嘅時候都已經入左小小試

市佔最大 第一名同第二名差好遠喎

馬後炮有咩意義
仲學人自稱價值投資者

無技術，無專利嘅垃圾公司
華碩先係電競龍頭

小米，tsla, appl

Amazon

我46已經入左第一注 睇下上面

入得果皮幾野就收翻埋唔好攞出黎講啦
唔講以為你60蚊時代all in 700

1317

但大陸好似開咗好多間相似既公司 (外賣)

apple

amazon

Microsoft

Tesla 好似係最多fund manager short既一隻

主要係阿里系既 餓了麼 其他競爭對手不值一提
但美團已經確認咗係龍頭地位 長線買入基本上係穩賺 應該第二季會開始盈利

聽住先
新經濟科技股，一隻股強勢時可以漠視任何負面原因
反之亦然

到實現左既時候股價已經翻左倍

信撚左你
我3690高J左 110$

Visa

只認同Tesla

Coca Cola
Microsoft
Amazon

NEE

9988

依家仲有農民工幫你送外賣就得姐，將來有錢啲唔幫你送就收皮啦

所謂價值投資者結果係跑輸大市
然之後等升過晒極值先黎話邊幾隻間公司最掂

10年後未支爆再講

Amazon, AMD, 9988

關我咩事我冇叫你而家買喎

話說巴菲特都跑輸喎

應該真係唔會爆囉
只會不斷印銀紙

將來咪有無人駕駛囉

176蚊貨

飛機都要搵兩個機師坐係到啦，幾時到個幾十蚊外賣用無人駕駛呀

唔通一嚟借要孖展all in咩 都要慢慢試㗎嘛
之後我個個月都有買 遲d低d 再加
都時歡迎笑柒我

唔出奇呀

呢三隻 我都同意

三個都垃圾

可口可樂
菲利普莫里斯
默沙東/輝瑞

股價係咁升梗係大把原因睇好

772 100蚊果個陣大把財演話佢手持大量值錢 ip，每年拎去拍劇開戲賺死佢...

係你眼中有咩唔垃圾

所以話時間證明一切

你部機係大陸行唔比班生番拆完拎去賣先算啦，香港啲共享單車都比班差仔偷晒

你咁講人送可能死埋個人再拆埋部電單車都得

羅技先係龍頭

就係囉 有冇咁恐怖啊

RTN
AMD
NVDA

ok

不過巴菲特上次跑輸係2015年 之後大跌就係咁買野

巴郡, Google, 友邦

高科技零件同狗,廢鐵邊個價錢貴d?

一年8次 $95 😆😆😆😆

睇緊200蚊

等下會有嫁啦😆🤣😆😆

不錯

咩8次？

我無再加 見到channel頂 但堅持唔放 個個月收到錢就入

支爆都講咗10幾年 幾時爆

基金買班巨油企、巨車企怕，無論如何唱衰再生能源同電動車，輸到班友面青口唇白⋯⋯仲有三分二short positions 未平倉，Tesla 繼續急升挾死班淡友！

屌 買得咁少證明你自己都冇信心啦

升上黎你有冇一路加？

有既 依家均價6x

當時恒指差不多全年最低位 好多人話會落到9000點 我手上既貨果時輸緊20% 你都咪話唔驚

8個頂

好似唔會跌咁 17年84有貨😂

持有一世

依家排頭位既股票 有幾多隻五十年前係到

五十年前排頭位既股票 依家跌到去邊到

持有一世

煤氣算唔算

同股票講感情已經大錯了

可口可樂

P&G， 美國運通，大把

任何成本都會轉嫁去消費者
除非你運輸0成本
否則長期必定做唔住

資本逐利 唔洗講經

Berkshire

但用既人見到有優惠服務又好就用 好似好容易switch咁 不過請教下 宜家仲價仲值唔值得入

+1

最近有冇咩介紹

黃色經濟圈又買奶共野?

Msft, MA, v

識貨之人

想買就分注 依家已經升左成倍 我都唔知會唔會跌
我就個個月都會入小小

可口可樂 輝瑞/默沙東 100+年
菲利普莫里斯 50+

頭兩間都好易複製
第三間都開始有支那複製版